男朋友好唔尊重我

之前終於俾佢說掂唔再淨係玩棍 試下吉屎忽 點知佢興奮得濟 潤滑劑都未買就想嚟料 我問佢咁樣點會入到 佢攞舊番梘查自己條棍就咁入咗嚟

俾佢抽插咗幾下我菊花就起咗好撚多泡

拮返佢轉頭

做開0仔。。。

性病，下世小心啲

佢話用番梘有得順便洗下會乾淨啲。。